一人一個廣東話併音人/物

我先

Die ga lok